鼻敏感撚進入 我鼻塞都係用呢隻藥

有無巴絲都有用開？

用開安鼻靈

依隻用用下 個噴嘴會塞塞地 噴唔到鼻腔深處

滴鼻千其唔好用

SO FAR OK :>

我係由佢流

我係鼻塞, 如果流鼻水通常係傷風

我日日流，日日一卷廁紙，btw個鼻會唔會壞

就27歲

點解

下次試下飲多少少水
不過治一時

係唔係傷風咋?

香港地 空氣好污染

S3 drug

即係咩 @@

一用好快就通 一唔用就反彈
治標唔治本

依隻功效一樣 但射程遠好多

普通藥房有得買？

通常買Loratadine食 收鼻水

識野一日一粒 不過xyzal 好似好用d

天氣一轉得快
訓醒鼻塞塞/流鼻水/ 瘋狂打乞痴
嗰日唔洗好過
點搞個鼻都唔會好
真係好煩好辛苦

抗敏藥?

人愈大 鼻敏感愈黎愈嚴重 而家永遠得一邊鼻係通 訓覺如果想塞果邊通就要側睡 但會到通果邊塞 而鼻水會開起身有小小 都好多年 其實係咪要長期食藥控制

所以有時突然兩邊一齊通真係好爽 但一個月可能得幾次維持十幾秒

係呀, 向左邊訓 左邊塞, 向右邊訓 就右邊塞

係 通常傷風感冒西醫會開叫你早晚一粒果隻藥 收鼻水一流
缺點係會令到個嘴同眼都有啲乾

xyzal有咩特別